黎波台睇波波(有圖)

大家點睇呢場波?美日大戰?

美國

日本

西洋波有d假

真波黎應該
見過佢條跑步片，超有彈力同晃